全民反抗gogovan幫狗運兵

上次又係運速龍

push

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

1

2

3

4

721
811
831
101

PUSH

抵制

賤撚到

gogovan不嬲紅底唔意外

5

推

正式宣佈gogovan進入黑裝修名單，僅次黨鐵

好撚多狗兼職揸gogovan

大陸公司好正常

我屌你個老母臭呢間閪嘢奶共都算，而家重要做埋啲陰質嘢

貴少少轉call4van都唔撚用你鳩鳩van，冚家產！

貨van台呢啲未必真係關gogovan事
呢行自僱為主，好多跑幾間台來接
架車可以係因為本身有接開gogovan啲單，貼咗gogovan貼紙，但呢一刻係做緊差佬call嘅私單
睇定啲唔好咁貼

狗車

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，現在所有敏感貨品只可以經香港，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 ，歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
中國的戰略物資管制， 貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 中國的商業間諜罪行無處不在， 絕對可以要求大陸停止干預香港，否則即時制裁。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

call4van啦

咁咪叫gogovan ban佢

咪撚on9 啦

黑紅黃藍既原則我明白
但GOGOVAN既做法係加大出黎遊行同普通聚集既風險
若果係有心提供車輛俾狗做運輸既話
我唔會反對爆曬所有GOGOVAN既車

唔該啲仆街唔好講有GOGOVAN車手係黃
你咁講係令手足陷入危險 唔好拋低一句有車手係黃就算 見一架爆一架

good finding!!!

Fuck you gogovan

我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！

VERY GOOD suggestions!!
1) FC done
2) send REGULARLY
3) VIDEO
4) TimeLine of events

港產初創公司GoGoVan日前與內地的58速運合併，搖身一變成為估值超過10億美元（約78億港元）的「獨角獸」。雖然得到「雙馬」加持，但網上指其「染紅」的謾罵聲四起，創辦人林凱源對此甚為不滿，「我唔想香港剩係講紅唔紅」。

新公司獲阿里巴巴直接持有，再加上騰訊（700）本身為58系的大股東，GoGoVan等於獲得兩間公司創辦人馬雲及馬化騰加持，如果它是上市公司的話，在財經人士眼中單是「雙馬概念」就已經可以將股價炒到高一高。

Deleted app

車多數係司機自己大把van佬黃底你咪撚on9啦

返工放工戴口罩 呀喂

果張貼紙一個月收200定300

call過個司機傾計好支持學生
錯不在司機

一路都只會考慮用call4van

同意
聽聞幫gogovan貼貼紙賣廣告會有錢收
Call台型式 司機自己揀單接
未必關gogovan事
睇定啲自

無知一問
黃點解唔去call4van做
要做gogovan

關go-go van 咩事？唔係私人自己接job 咩？

遠水 希望有4000和理非幫手

6

Gogovan一台獨大係不爭嘅事實
Call4van都係呢排先有名氣啲

因為gogo 係大台 其他台冇乜單接 好多司機比佢壓榨冇聲出

唔好呀喂，啲車其實只係靠平台 call 車咋，大部分唔係公司車。

揸gogovan既都有黃既

無知一問: 貨車裝咁多人唔係違法㗎咩?

幫襯call4van啦

咁我地都要團結啲叫多啲call4van喇

邊個台有單咪去邊做，一架車可以同時上幾個台

差佬仲有分違唔違法？

呢架車個司機基本上可以同時係gogovan, lalamove, call4van 的司機。。。冇理由賴哂gogovan .....

你就係777搵左好耐既大台?

幫推 反佢

運輸署投訴超載啦

架車有join gogovan 未必係代表架車係 gogovan 派出

揸得呢啲貨車要留意路面情況，撞向班狗就唔好，屎傷慘重

推到全民用call4van

Popovan

以我所知上次都有呢張貼既車運狗 但fc 過冇係gogovan 登記過 係有狗用呢啲貼紙扮台車做仆街野

利申：朋友是員工

有d van仔佬係食3家茶禮，今日 gogo聽日 lalavan, 後日 call4

gogovan不嬲都舐共
幫襯果啲豬狗不如

推到gogovan解釋囉
睇下佢歸邊一邊囉

即刻刪咗佢個app
食屎啦gogovan

gogovan邊有自己車隊

唔關事㗎！ gogovan係介紹生意分 佣金 㗎咋 。
我問過gogovan嗰啲司機啦。

Push

吓.....我用gogovan逃離港島㗎喎....

好多車又接GOGOVAN 又接Lalamove同其他電話台
跟本control唔到

推爆佢，雨傘時已經係深藍

負皮膠膠van

遲早見到GOGO VAN 入驗車名單

Gogovan 系黑底 （黑社會）

咁仲衰

gogovan 都冇自已車隊。。。9成9司機都用緊幾個 app 接客架啦

唔使問 佢哋就係法律

Lalamove 呢 , 有冇手足知呢間黃定藍

跟本防唔到 只能夠講呢張貼紙同貼張hello kitty 係冇分別

Lalamove 呢

我贊成

呢張圖後面果架就係lala不過呢啲台就係任貼

pish

呢獲要改車啦掛

次次都係佢

Diu

不過gogovan 之前都撐我地

小心為妙

貼紙呢啲嘢

貼貼紙係有錢收 但同時代表你登記左做司機喎

可以落入黑色分類

只 用 CALL4VAN ! ! !

即del app

貨車大裝修

check清楚 係黑裝修？

Report 佢個app

CALL4VAN 雨革一直都黃
係GOGOVAN紅底大資金壓制其他同行

咪又係中資，不過運作同gogovan一樣

Gogovan office 係邊？
佢係扮黃

觀塘

識做丫!!!

除非gogovan割席， 否則展開抵制活動

gogovan 要改名做 popovan

係自己揀單接嘅
call台都未必知用嚟運狗
而且司機接左都可以隨時唔接放返張單出公海
可能係司機藍底見到運狗都照做

啲車唔係gogovan嫁
係司機個人名義嫁
唔好搞啲無辜司機啦

利申：有親戚做緊司機

賤

你漏咗非法兩個字？

用過幾次
已del

呢間公司正仆街黎 又孤寒又冇同情心
今次有痛腳唔好放過佢

睇嚟膠膠van要變廢鐵了

今次似乎係要裝修架車，大於裝修Gogo van

貨車運狗即係犯法啦
check下係咪登記司機 係就ban
唔係嘅話一係gogovan9派貼紙 一係班狗偽造
推到gogovan割蓆為止

利申一直以為有貼紙=登記司機

其實可能好多黃色都要做gogovan搵食

係囉屌 我都記得

阿里巴巴既Gogovan，無用好耐

抄低車牌，同佢裝修.

投訴佢個app，違反交通條例，貨車運狗

gogovan 早就比中資收購左

好多gogovan接放學架，唔好亂鳩反啦

AT-4

應該係上台車only, 司機自己接job

不是第一次 不意外

其實貨車載人，有冇犯法？

總之 白色車 大家小心d

屌，尻尻van不嬲中資架喇，運兵賣資料有乜奇

鳩氣 根本除咗傳統舊台 咩開利咩勁達有自己車隊 其他都係一個平台 99%以上司機自己車 你呢頭話抵制gogovan 轉頭黑警唔識租call4van做野?
都係嗰句 搭過就自己同司機針 留電話下次直接call佢 我哋做司機個個都有自己司機WhatsApp群組 即時要車未必幫到你 咪掟上group搵其他師兄幫你做 唔好亂吹風咩黑裝修將司機黃踢到藍

呢排塞到pk 平時做開大數1500-1800一日到而家唔夠1000一日 基本扣完車租 油錢 泊車
日日做義工 你地再裝修貨van佬真係會好多逼好多黐線佬出黎xx

佢哋有嘢係合法嘅咩？

Gogovan運作同的士原理差唔多

睇司機

10月10日
辛亥革命紀念日
記得全港中華民國國旗呀

對準車牌就可以
有貨唔運走去運狗
幫佢地化妝

無記錯依種貨車 唔可以運人只可運貨

之前和你飛果陣送野入機場仲有優惠

lalamove呢

再唔係徵用有幾出奇? 扮的士佬都試過啦，扮埋GogoVan有幾出奇

計我話，快D洗GogoVan版，FB/IG 乜Q都好，總之就要逼到佢回應。裝修暫時唔建議住，始終唔少車手係無辜既

見到呢款車可以雞尾酒放題
唔驚燒到人
但如果有狗就一獲熟

膠膠van 以後冇香港人會坐

mark低車牌
見到泊街就請佢飲酒
仲有旅遊巴都要
燒幾架佢地以後就唔敢接狗order

會唔會黑警強逼司機載人

咁都冇計架喎

當年call4van畀佢打殘

咪一鳩樣
有用gogovan既司機9成有lalamove

Call 4 van

同意 推到popovan回應

仲講規矩

中共都陰質開

屌你唔接order點迫到你呀
應該係班狗直接聯絡運輸公司話要用貨車
公司咪派車落去

都係個句mark低車牌見到就燒
旅遊巴都係

gogovan 呢d 平台一架衰又唔代表全部衰既。。
成日搭都有搭到黃會一齊屌popo
可以睇埋佢地有咩回應先
但呢架車就死梗啦

wa 食屎喇

推721

要打殘呢間野都唔係好難姐
係咁開假單咪得

佢地覆乜都好，都改變不了紅底既事實，係俾大陸58速狗收購左果下已經變紅色喇，仲扮咩

罷用GoGoVan

咪撚呀屌，一係你就直接搞佢office

咁佢個台又有出個車送人離開港島同和你飛有優惠既

制裁popovan

垃圾中資gogo
不嬲對司機對員工都差 仲要車埋popo

睇黎gogovan餓了 油缸想食糖

仆街gogovan

一架車幾個台都得唔好亂9黎

gogo van 著火班人係入面點算

Gogovan 一早罷用啦，詳細係YouTube search 林凱源
要用就用Lalamove / call4van
上次叫lalamove，架車貼住gogovan張紙 司機話銅鑼灣「搞事」 最後冇俾貼士

gogovan司機係自己車 自已接單 如果見gogovan就裝修就真係打錯好多人

唔好打爆我部車 我仲供緊😭😭
係收下錢又接到夜晚先痴嫁咋🤦🏻‍♂️
完約我都係唔痴啦屌

gogovan已經剷咗facebook page

Gogovan 騰訊有份

岩，gogovan宣傳車就得，其他唔好喇,冤有頭，債有主呀嘛

割乜。。。d貼紙d狗要拎直接攞都得喇

popovan
專運犬隻
隨時成車彈味
幫襯佢運貨真係自己諗

其實我想問....

如果啲狗扮叫車然後話徵用部車....

咁個司機可以點

唔撚會幫襯

Gogovan 仆街鳥

唉，記得612果陣都試過靠gogovan 走佬。。
一架車衰又唔代表全部車都衰既

唔少商家扮黃呃飯食

收皮啦

冇野可以做

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

gogovan係中資

我估黃底call gogovan 佢地都會做嘅啫

以後遇到呢種車一定要記得車牌 然後運輸處起底 然後整車

講咁多
抵制膠膠van啦
唔撚好再用就得

抵制喇 自己搵食車黎 無得裝修

做呢行通常咩台都上曬
邊到順路就做

而家不了，等等將d record送中，上門拉人都得

唔好乜都裝修啦

屌你連登仔搞清楚先好去搞人啦
Gogovan中資一件事，咁你最多咪裝飾佢公司
Gogovan司機只不過係其中一個自僱人士
接job以外公司係完全控制唔到個司機拎架車去做咩
更何況大部分司機都係自己車
雖然話核彈都唔割，但你地搞到無辜只會趕走同路人，咪再增加自己嘅敵人！

係....就算你係call4van落order都有機會黎左架gogovan貼紙既車

以後唔用gogovan
轉用call4van

淨搞宣傳車好喇，大多3-4個台接call

btw,大地司機屌gogovan少佣金，司機識做喇

咁講你不如抵制埋間車行isuzu同豐田，車頭大大個logo

冇錯 車牌最緊要

Push.

人地宣傳咪又係收錢做野，同你打元氣員工有咩分別，再加上人地一早就痴左你想佢點

其實可以直接聯絡司機，唔一定經gogovan

唔係分化，但真係咪亂9搞人

vk3691

睇佢地fb見佢地有架車車牌係gogovan 應該係講緊呢架

我個frd一路渣開gogovan 仲要次次都有出 琴日先保釋出黎 呢d係派單揀黎接

佢地有架黃藍既車擺booth用，唔係話痴label果d

我地要LALAMOVE UBER還拖

即係好似警犬僱用的士，未必關事。
可能gogovan都未必想，
不過gogovan d 資金咁藍，小心d好

一張gogovan 貼紙

gogovan 仆街死啦

Del app bye

謄信係Gogovan大股東，咪𠃊幫襯中資啦

理得佢用咩方法
最緊要幫佢整車
整幾架佢地就唔敢再接

gogovan ＝ under hsbc

Down call4van

紅底梗係信唔過 早排仲有人話佢地黃 有幫手義載
佢地義載你幾轉就即刻放低戒心
要撐點解唔撐一直幫到盡嘅call4van
謝絕紅底 無一間紅底公司係無辜

call4van 仲係蝕住做
但主流香港人仲係幫襯gogovan為主

因為個日call4van響應罷工，gogovan掦哂俾中資收購，就撲出黎執雞，唔好咁𠃊蠢上當以為佢真心幫人啦

罷！

你班人係幾高智商 依家亂開post唔fact check

可以唔接，call返上台叫台搵第二架做

咁即係要裝修個老細？

咁樣搞法全香港搞暈 間餐廳賣碟飯比狗又要反間餐廳

依家開始成日俾d不知名page帶風向

ggv一早就要反

咪撚乜都裝修啦
又未搞清楚

整車就整返同一架車，咪亂搞gogovan無辜車手
今次呢件事唔開Gogovan事，不過中資gogovan你可以隨便罷坐罷用，
咁做亦都唔會影響到貨車佬搵食，因為你叫第2個台都係同一班司機黎
至於裝修就唔好再亂黎，其一係好多人以為gogovan係100%香港公司，文宣有排解釋，第二係人地未有抹黑示威者既言論就先有待觀察，唔好再燒咁多火頭，集中抵制美心、360同黨鐵先，等呢場運動成功後成個市場自然會洗牌

同埋留意返架車好大機會係飛虎隊車黎，gogovan只係掩飾

屌還屌gogovan無c4v咁黃係事實，但如果係藍或紅當日就唔會幫鬍鬚曾助選 (自己google)

1. gogo有中資，但而家主要金主係星馬俄 (唔信自己再google) ，c4v港資，lala主要中資(雷軍、紅杉中國) - 留意返有中資唔一定係奶同樣無中資都可以照奶

2. 好多司機其實係黃，平日會有自己野做或者做幾個台，架車有貼紙唔代表啲乜 - 司機唔一定係做緊gogo，所以唔好亂開戰 (司機唔肯載popo會比人屈阻差所以咪亂屌)

3.其實有唔少手足都有用gogo(c4v真係慢)亦有gogo同lala司機做家長接送，唔好見有貼紙就屌左先

4. 如果真係要做既，可以打上台要求黑名單呢個司機，咁會直接好多

光復香港 時代革命 黑警死全家
天滅共產黨 榮光歸香港

利申：識gogo內部人士，前青政成員、15年開始幫巴區選、16年幫游選立會。

哇

當然
一定係對車牌剩係搞個架
唔會搞無辜司機

gogovan 可以載人既咩

佢地有時間係fb出個懶好笑嘅post不如睇下嗰司機係咪登記左啦
打個車牌ctrl f要幾耐時間fact check呀
唔通好似黑警咁要時間諗下個故事點作咩

Gogovan Facebook 出左Post wor

唔撚識就咪撚鳩叫啦

隨時害死人

call van?
call4van!!!

，

popovan

等執啦gogovan

哩個真，gogovan 只係一個平台

d 司機做gogovan order 唔代表d咩

利申 貨van 佬間中接下放學

罷用

暫時用文宣唱衰dogdogvan先，睇下係公司接單2定私人接單

唔想開太多戰線
不過支持 因為兄弟爬山

賤到仆街

巴打加油

關唔關高高事都未知, 運動開始到而家人地無公開撐亦無奶共
之前聽聞過popo會貼其他物流公司貼紙扮野
睇下佢個關公點回應再決定下一步啦
開咁多戰線無用
主線集中番三大害: 美心 黨鐵 cctvb

公道d 講gogovan 司機做d 咩唔反映gogovan 立場既
不過呢間野唔係好野黎都唔係第一日知架喇 值得升級杯葛
要call van 都係call4van

gogovan好早期就知係奶共架啦喎
要支持一定支持call4van

gogovan既車始終無定邊個

同uber一樣,你都唔會爆得哂uber既車

Call4van

中資唔搞根本無作用，搞360，黑社會比錢，搞港鐵，政府建築物就納税人比錢，搞中資先係共產黨比錢呀屌，唔搞中資，搞來把撚呀，零作用，唔搞黨鐵交通燈起碼方便散水，淺黃又番到工，民意無咁損耗，搞中資我諗唔到有咩壞處，我寧願咩都唔搞就靜係搞紅色資本，起碼有作用，對準權力核心，香港人要醒下，只有共產黨係香港問題上付出既代價大過比真普選我地時，我地先會贏。

call 1823 投訴佢攞貨車運人

唔好亂黎呀

宣你老母 通常係度紅字大叫果d撚樣都唔係落手做果d

Gogovan 不嬲係藍，支持 dab

呢個好正

我成日坐gogo van
黃藍比例5:5啦

唔好殺錯上次我坐個司機
仲黃撚過我

其實，一定係關ＧＯＧＯＶＡＮ公司事啦，點會唔關？？？

假如有司機收到ＯＲＤＥＲ，要一部5.5噸貨車，台接又好，司機私人手機單又好，一定會問車咩野吧？一聽到話要車十零個人，仲要係起放貨位坐人，就已經係犯法啦，私人既話，邊個敢接呀？？

一定係黑警同公司負責人傾好數先收ＯＲＤＥＲ既啦。

搞總部，唔好搞van 仔，van 仔佬自己車嚟

睇左先屌啦 亂開戰同五毛藍有咩分別

仲要唔係一次，當d人傻仔咩，以後轉用call4van，支持真本土！

啫話今次當睇唔到？ ok

屌

一早有用e間

gogovan 本身呢間公司都仆街黎
親中親PO唔意外

lalamove

仆街

垃圾

罷搭

有Call 4 VAN唔用

紅咪即係黑

先影低所有車牌，最好影低所有gogo行車證先。

轉用LaLaMove。

張貼紙你JOIN GOGOVAN就有, 以前貼出黎當宣傳有少少錢比返你
GOGOVAN無自己車隊, 只係一個平台, 不過都係紅底, 轉用CALL4VAN了

強烈suggest各司機唔好再貼gogovan 貼紙，寧收少d都莫為狗做事

食得人血饅頭仲講尼d，已經叫尼期搬屋既fd轉用call4van！

請善用起底功能
popovan call台打手出現了
係咪驚啲人打上去屌鳩你地所以不斷洗白？

當日入警署司機有野講

diu

其實架車貼左ＧＯＧＯＶＡＮ貼紙都唔一定要經ＧＯＧＯＶＡＮ接單
掉返轉黎講, 你係ＧＯＧＯＶＡＮ接左呢單野仲會唔會俾架車貼住ＧＯＧＯＶＡＮ既貼紙黎做呢單野

咁啦 , 針對車 , 唔針對公司啦

睇完佢 facebook 又真係唔似藍屍

切勿跟車太貼

又popovan?

唔理有冇人執法先
咁樣用貨車運人本身係唔係犯法？

LALAMOVE 都有

叫d打手收皮拉，而家洗極咪又係紅，講2句話運就想轉移視線，衝出嚟柒，當人俾既咩

俾傻

大家一齊去幫佢裝修啦
佢地公司係我客仔
公司地址係 觀塘有利大廈10樓

而家就割蓆話完全唔關佢事 相信popo唔止一次叫過GOGOVAN
大家要抵制藍絲公司